\textbf{From Wikipedia, the free encyclopedia}

https://en.wikipedia.org/wiki/Mariola\_Fuentes\\
Licensed under CC BY-SA 3.0:\\
https://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Text\_of\_Creative\_Commons\_Attribution-ShareAlike\_3.0\_Unported\_License

\section{Mariola Fuentes}\label{mariola-fuentes}

\begin{itemize}
\item
  \emph{In 1998, her role in the TVE1 series A las once en casa was very
  popular.}
\item
  \emph{She started to be known in 1997, thanks to her role in Perdona
  bonita, pero Lucas me quería a mí.}
\item
  \emph{Mariola Fuentes (born 1970, Marbella) is a Spanish actress.}
\end{itemize}

Mariola Fuentes (born 1970, Marbella) is a Spanish actress.

She usually plays tragicomical characters. She started to be known in
1997, thanks to her role in Perdona bonita, pero Lucas me quería a mí.
In 1998, her role in the TVE1 series A las once en casa was very
popular.

\section{Films}\label{films}

\begin{itemize}
\item
  \emph{La primera noche de mi vida (1998)}
\item
  \emph{Chevrolet (1997)}
\item
  \emph{Insomnio (1998)}
\item
  \emph{(1997)}
\item
  \emph{Torrente, el brazo tonto de la ley (1998)}
\item
  \emph{(2003)}
\item
  \emph{El grito en el cielo (1998)}
\end{itemize}

Chuecatown (2007)

Volando voy (2006)

La vida perra de Juanita Narboni (2005)

Trileros (2003)

¡Descongélate! (2003)

Dos tipos duros (2003)

Hotel Danubio (2003)

Poniente (2002)

Hable con ella (2002)

El cielo abierto (2001)

Sexo por compasión (2000)

Las buenas intenciones (2000)

Manolito Gafotas (1999)

O me quieres o me mato (1999)

La primera noche de mi vida (1998)

El grito en el cielo (1998)

Torrente, el brazo tonto de la ley (1998)

Insomnio (1998)

Carne trémula (1997)

¿De qué se ríen las mujeres? (1997)

Perdona bonita, pero Lucas me quería a mí (1997)

Chevrolet (1997)

Días contados (1994)

\section{External links}\label{external-links}

\begin{itemize}
\item
  \emph{Mariola Fuentes on IMDb}
\end{itemize}

Mariola Fuentes on IMDb
